我突然之間睇開左錢.....

養燈魚 一條2cm的燈魚 差唔多十幾蚊 。 買一打已用左差唔多200蚊 。 錢真係過眼雲煙 享受下生活樂趣算

rich

師兄好捨得

平時生日食老麥加大已經好滿足 巴打你真豪

樓主都係攞黎加餸
煲魚湯

$200

燈魚好快瓜

買袋裝

有D草仲貴過d魚
燈魚真係算抵玩